懷疑電話入面生左個蟻窩，集思廣益

如題 好多蟻走出黎 點算
求巴打出手相救 小弟iphone6

有無圖？

Cap張圖黎睇下

Dum部手機落水
搞掂

圖都無 你話入面生鑽石都得啦

放入冰箱一晚

放入密實袋幾日，冇空氣，蟻會死

用火攻

屌咁掉佢啦仲放上連登⋯

搵野食引佢出黎

買蟻粉筆 搵地方平放部電話 圍住電話粉筆畫個圈 會走哂出黎

但係d 蟻咪係個圈度走唔到出去

蟻俠咩你係

放入冰格

你係咪買咗小蟻呀